奶共《花木蘭》就快上映，要人Dislike佢所有預告片！

今日又出左新預告同主題歌
只要你10秒時間
禁入下面條link 暫停影片 Dislike
連仔唔好幫我搬去影視台，明顯係時事台post黎，講既係警暴

新預告：

主題歌（屌你老母把劍刻有忠勇真）：

仲有呢個預告，之前冇開post，搞到勁多view同like，幫手dislike埋

1. 入link即暫停Dislike就足夠，唔需要Report
2. 唔需要留comment，有指會推高其Trend
3. 若要留言，請留言#boycottmulan

4. Faceboook派嬲、Twitter都要人留言#boycottmulan + 解釋！

迪士尼暫緩《花木蘭》香港、台灣、韓國、日本、中國上映日期- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1911547

要令歐美既票房都收皮

光復香港 時代革命

訓覺前推5次 1
#boycottmulan

訓覺前推5次 2
#boycottmulan

訓覺前推5次 3
#boycottmulan

推

dislike完幫推post啊，有人推post差好遠

Dislike完幫推post同正評，#boycottmulan

推文宣戰線

#boycottmulan

訓覺前推5次 4
#boycottmulan

負皮晒

訓覺前推5次 5
#boycottmulan

已負皮+幫推

3個鐘
二千幾個like

唔撚想俾view佢

入去即停就得
就算比view佢唔緊要，最緊要dislike夠多

所以要大家幫手
一齊推po

派撚晒！

#boycottmulan

已 dislike

done 推

done

已負皮！快負皮！

Copy

Push

2.4k like 7xx dislike...

實際d 就自己上YouTube search mulan
再條條片㩒dislike 喜歡嘅又可以report
記得一入去即㩒停

得299個dislike？

快D dislike

正
一定睇

Dislike 完再入Walt Disney Studio 個 channel, dislike 哂channel 入面花木蘭啲片！

要人dislike

27xx like
3xx dislike

唔好俾view佢

done already

push push

大家快d dislike

有西用咩

一定大爆收

push

而家仲睇cctvb

其實呢個要comment. Disney 嘅channel 一定大把人睇 要俾班淨睇娛樂版嘅鬼老知到發生咩事

多謝你認證 即係好撚有用

ok幫你置左頂，一齊推post

好撚豬

推！dislike晒

推
臭八婆

我係Disney fans 都要杯葛呢套垃圾大陸片

已dislike哂

喺戲院見到預告

幫推

Done and pushed

#StandWithHongKong #BoycottMulan

#boycottmulan
加多個
#mulanfromwuhan

垃圾cctvb啲劇都推到上熱門 唔係呢個po都推唔郁啊？

comment埋啦
如果唔係點做到全球票房攬炒

Done

dislike 到仆街

已dislike

超5鐘意女主角，佢微博講嘢語氣差，剪佢手指

Pish

鬼佬根本dont give a fuck

迪士尼嘅fixed audience 係勁多，連我自己都係一個連登根本冇可能夠打

照dislike 照推

#boycottMulan #boycottChina

PUSH!!!

其實真係好多片
仲要都幾多FAN...

dislike完都係得千三個
香港人

已經dislike哂

推上去

推
已dislike

Dislike + comment 呀 同啲左膠鬼佬講發生咗咩事

pp

#boycottmulan
twitter記得like埋手足留言 睇清楚先like 有啲係5毛嚟

dislike左
數目低過like好多
香港人上呀

Twitter 冇問題，YouTube 留言

推新post Thanks

pish

幫推新post

不推不是香港人

Done 手足接力

dislike都會幫手推佢上去...
youtube唔會理D人係鍾意定唔鍾意
有話題 突然好多人理就會推上版面

like左

p

Pushp

做野

push
#boycottmulan

做齊左了

推呀